唔明點解連仔唔肯封五毛

明明出面大把五毛 仲要露晒骨咁際
大把人都有report
有啲仲要好心睇埋人樓主係五毛
有埋cap圖

但係連仔好似乜都冇做咁樣
整埋個P牌系統 都幫唔到啲咩

五咩毛 輸左啦